[當年今日] 消息指警方已出橡膠子彈，學聯呼籲各位參與佔領行動的市民全面撤離

【學聯呼籲，市民全面撒離】22:10

因有消息指警方已出橡膠子彈，學聯呼籲各位參與佔領行動的市民全面撤離。但我們強調學聯大台必運作至最後！我們要求警方必須讓示威者安全離開，不加阻撓。
面對政權刻意引發與市民之間的戰爭，我們必須保留實力。警方今日刻意濫用武力驅趕示威者，定必激發更多市民參與抗爭及不合作運動！

希望在於人民，改變始於抗爭！保留力量，擇日再會！

//歷史在不斷的重複⋯//

14年出膠子彈就已經好大件事
估唔到19年半年內出哂膠子彈,tg,水炮車,真槍

最癲係有一班勇士呢啲所有野都唔驚，繼續為香港奮戰

癲乜撚
為自己家園出力係應份

最癲係當年六四之後香港主權移交班廢老er都唔敢er

香港人賺錢閃水最撚叻

以前既香港人係
而家我地起碼打醒左唔少人，雖然付出既代價好重

真心癲
見住將來既政權會屠殺人民都唔出黎反對

仲記得當年有段假既黃之鋒錄音

仲有段我有個白衫親戚話解放軍已經出動！快啲走！

個條廣州黃之鋒D口音